發現呢個icon 幾好j

差唔多半個鐘都無事

呢到你有事

樓主曲到圓姐

班admin咁蠢點會明

唔明，求解

啱呀

求解

你試下重開app

講緊呢個畫面？